澳門政府同時宣布：向合資格僱員派1.5萬 企業最多獲發20萬

澳門公布一百億元抗疫援助專項基金內容，支援受疫情影響的企業及僱員，合資格僱員將獲發一次性15000元，每名居民亦會有再多5000元的電子消費卡，自由工作者亦會有一次性10000元援助。

合資格企業可按僱員人數，獲發一次性15000至20萬元款項，持有多間商號的同一納稅人，可獲最多100萬元援助。

經濟財政司司長李偉農表示，期望透過措施，盡快及用最大努力紓解民困，增強社會信心，團結穩定社會。

澳共睇住港共嚟打

澳門個新特首真係唔講得少！

仆街, 早知去澳門開多間！

高下立見

屌你仆街港共係垃圾！

全公司搬去澳門,

仆街！

(搬唔搬得切? 真心一問 )

屌, 搬公司去澳門拿100萬元援助

再返嚟香港炒樓！

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

仆街 㩒撚住7婆黎打

陰謀論：澳門故意同香港比，不過澳門人少 分錢自然快啲，而且以人頭計佢地賭場揾錢都多（好似係）

銀行過數，幾多人有咩分別？

澳門有23條，不了

香港最多9千

我要做澳門人呀

死傻鳩鳩毛
如果港共剩係中環派錢派每人一百萬都得啦柒頭

馬交又赢

我地54000喎

呢個真係做嘢

Push